今年性誕收到咩伏野？

朋友冇得交換禮物

冇